其實有無人仲跟進緊612傷者情況？

我覺得唔持續關注 有可能會被滅聲

太多嘢要跟

推

721 召集 請廣傳